從Brian Problem 中得到啟發如何保護義士

在蘋果日報關於Brian Problem 的fb post 見到以下comment, 值得考慮！

諗落有好多好處：
1. 減慢警察對話速度，緩和緊張情緒
2. 繼續凸顯警察英語/普通話不好的形象
3. 有機會找到更多警隊中的普通話人（更多證據質疑警察混入大陸公安/武警/老解）
4. 之前有不同影片證明警察溝通不了時會比較容易放行

//Dear ALL, when questioned by police, or when you face any request from the police, SPEAK IN ENGLISH. (Mandarin works too)

This is how we can make people slow down and actually use their brain instead of force to communicate.

（用中文講多次）
當大家被警察問話或遇到任何警察之要求時，請用英文對答。(普通話也可以）

如此一來，我們可以讓雙方慢下來，並使大家使用頭腦而非武力進行溝通。

#speakmandarinorenglishsaveslife
#學好普通話英文以保性命//

2. 繼續凸顯警察英語/普通話不好的形象